兩大禍港源頭，其中臭痢狗已經收撚左皮，淨番最後一個

自從痢狗前年攞完歐聯
香港就冇好過
而家痢狗收埋皮
得返最後一個禍港源頭
就係般奴

般奴上年1月29號宣布成為死獌狗
第二日香港就有首宗本地武肺個案
仲一路爆到而家
般奴一日唔收皮
香港都唔會回復正常
幾時斷腳

唔好影衰波台啦

此後，於1月24日年三十晚上增至5宗輸入個案，當中4宗都是乘高鐵返港，進一步突顯高鐵是防疫缺口，在1月30日及2月2日出現兩宗可能本地個案，再於2月4日首次出現三宗本地個案，病毒正式在香港落地生根。

要搵馬高斯亞朗素車死條仆街般奴

條醉駕撚會死先

放心啦 係都猁狗降班先啦

再唔係阿妓陪佢一齊跌落英冠做雙雄

+2GC

阿狗柒極都近5場贏4場

而家英國開放bno移民
利狗算唔算還返啲運比香港人

今年冇歐聯得歐霸打其實算唔算收左皮

唔怪得樓主5位數編號都仲係P牌

湊莉久唔係一早唔拍啦咩???

無論發生咩衰野
樓主都只會入曼聯數

下場臭猁狗實踢斷佢腳，放心

傻閪一名丁兩億大軍丁傻左

反修例又唔係有人入利狗數？
唔見你出黎反下

利記又唔係我愛隊，點解你會要我出聲？
你係咪係低低地

反利好鍾意話利狗上年所謂「冇屌」var架喎
而家又話唔關自己事唔使出聲

係你蠢唔識駁啫 唔係我嘅問題

唔會啦
利狗咁善良
最多空難死